{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095842",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "증산로179"
    },
    "text": "デザートカフェ甑山路179では、すべてのデザートがカフェで直接作られます。 麦パンは1日に8ピース作ります。 また、すべてのドリンクをテイクアウトする場合は1,000ウォン割引され、ドリンクにショットを追加する場合は500ウォンが追加されます。 メニューとしては、アイスティー（桃）が3,000ウォン、エイド（マスカット/グレープフルーツ）が4,000ウォン、アメリカーノ（HOT/ICED）が3,000ウォン、カフェラテが4,000ウォン、バニラビーンズラテが4,500ウォン、イチゴラテが5,000ウォン、スムージー（イチゴ、マンゴー、ブルーベリー）が5,000ウォン、クルミのカンジョン（1箱）が6,000ウォン、マンゴープリン(1切れ)が2,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "デザートカフェ甑山路179では、どのデザートがカフェで直接作られますか？",
            "answer": "すべてのデザートがカフェで直接作られます。"
        },
        {
            "question": "麦パンは1日に何ピース作られますか？",
            "answer": "1日に8ピース作られます。"
        },
        {
            "question": "ドリンクをテイクアウトする場合、いくら割引されますか？",
            "answer": "ドリンクをテイクアウトする場合は1,000ウォン割引されます。"
        },
        {
            "question": "ドリンクにショットを追加する場合、いくら追加されますか？",
            "answer": "ドリンクにショットを追加する場合は500ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "アイスティー（桃）の価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスティー（桃）の価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エイド（マスカット/グレープフルーツ）の価格はいくらですか？",
            "answer": "エイド（マスカット/グレープフルーツ）の価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノ（HOT/ICED）の価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ（HOT/ICED）の価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラビーンズラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラビーンズラテの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スムージー（イチゴ、マンゴー、ブルーベリー）の価格はいくらですか？",
            "answer": "スムージー（イチゴ、マンゴー、ブルーベリー）の価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クルミのカンジョン（1箱）の価格はいくらですか？",
            "answer": "クルミのカンジョン（1箱）の価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴープリン(1切れ)の価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴープリン(1切れ)の価格は2,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 483
    }
}